出街食嘢口罩處理

我做飲食業 返工見到啲人食完嘢就咁將口罩放喺枱 覺得好冇公德心

同個仆街同事講佢竟然覺得冇問題 咁緊係佢執啦

正評：會拎出出面自己掉
負評：就咁放上枱

林鄭聯同保良局派發口罩！

無良局繼續年年大把錢
香港人真係好善忘

垃圾揼落垃圾桶是常識吧

負評